% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=cb572&id=2N30-4&n=2&d=10&s=1&alea=WtWZ
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Diviser deux fractions
Sans utiliser la calculatrice, calculer et donner le résultat sous la forme d'une fraction simplifiée.
\begin{align*}
  A & = \frac{7}{10}\div\frac{1}{7} & B & = \frac{5}{9}\div\frac{9}{10}
\end{align*}
